如果連登仔再咁，就同中国人或廢老一D分別都無！

雖然遲咗幾日，不過我都要講少少對縱火果單嘢嘅感覺。

1. 某部分連登仔亂鳩咁估，人云亦云
話撚咗，人獸交阿叔唔係縱火者，係都要傳，同廢老Wtsapp亂傳消息有乜撚嘢分別? 坦白講我都覺得髮型有少少似，但都唔係亂柒咁估。我當時收到Wtsapp有比較兩張相，明顯眉毛果D位係唔似嘅，你只可以話廢老係差唔多樣。

2. 某部分連登仔亂柒咁屌港鐵同中國共產黨
大佬啊，呢個突發事件，坦白講夜晚七點繁忙時間金鐘至尖沙嘴站發生縱火事件，都只係傷十幾廿個人，重想港鐵點？之後流出嘅片段同朋友所述，人流控制算做得好好。

3. 某部分連登仔亂柒咁屌中國共產黨
呢件事唔多關中國共產黨事，如果咁都屌中共，同放天琦相果D ON9五毛有乜分別?

4. 太Harsh
有災難發生時，D廢中掛住影相係ON9，不過我覺得有時喺現場邊走邊按一下快門影一兩張相，都唔係乜問題，又唔係拎埋腳架同單反相機企定定影(影片中企喺火堆車門影十幾廿張果堆垃圾廢老除外，果堆人無危機意識，ON撚79)──始終如果無圖實有人屌『現場繁忙時間點會無人影到情況？』、『一張相都無？』、『無圖無真相』。。。又屌人唔幫手，講真一般人撚識咩滅火筒用嚟滅乜火咩？今次有人幫手制止縱火者同用厚衫滅火，已經係比較及時嘅反應嚟，喺呢件事上面，我覺得現場乘客已經做得好好。

5. 有D疑點無需要太執着
縱火者腰間綠色果舊係竹葉青定衫嘅掛飾都各有支持論據，唔需要太執着，爭論邊個啱，我睇極都唔肯定係竹葉青定衫嘅掛飾。

6. 唔睇回覆
之前有巴打屌過，縱火者唔係人獸交者、唔好Quote港大學生證條友，但有一大堆人唔睇回覆，照舊咁做，其實你咁樣好拖低留言質素。

後記:
作為樓豬，我細個時都試過或亂鳩咁估嘢、或跟人口水屘，不過人係要進步嘅，希望大家以後討論時唔好太妄下判斷、人云亦云，咁樣同中国人一D分別都無，亦侮辱咗連登仔呢個身份。

不能同意更多

哦，你死啦

連登仔會屌你老母

推

推到更多小學雞睇到

lm

兔唇五毛幾時死